Amazon 砌機

下面係Amazon 1600 190usd 好似平過香港好多
抵唔抵買? 不過好似得cpu 平 其他野都好似貴過香港好多
大家有無係Amazon買過野砌機?